七龍珠爆裂激戰討論區 日版

大家入黎討論下

雷切定千鳥？

上個月玩返，自己完全唔知點配隊。
睇下咁多巴打可唔可以幫幫眼健檢一下

D隊咁砌都差唔多啦 潛覺先重要d

我呢家有隻全開既超4速比達換左隻48cost 速悟. 同埋換左超3少年悟做 超4技悟。
咁會唔會好啲？
呢家起碼每隻都打100萬以上